我唔俾你地蝦警察

警察係毅進仔就係人都知
仲要加埋係有特殊障礙 真係好慘架

明明都中曬智力障礙、讀寫障礙、聽障、視障、語障架啦
點解大家仲唔體諒佢地？ 仲要罵佢地？
認唔到yellow object係人有咩出奇喎
你地要求完全唔合理

我地要憐憫佢地
日日為佢地祈禱
唱sing hallelujah to the lord
求主垂憐佢地
等佢地搵返個腦 搵返自己個良心

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【929行動】大家好，我地係Chinazi。